林鄭敢唔敢運用《土地收回條例》，收返清真寺塊地？

其實真係得 尖沙咀嗰個位幾百億

然後起個愛國主義教育基地

即係集中營啦
呢d只會起係山卡啦 等你叫天不應叫地不聞

咁都要班黑警敢先得架